凌晨畀人打嚟哭訴

唔知點解次次都有種莫名奇妙嘅喜悅
雖然瞓瞓吓教畀人摷醒咗
但都覺得sweet嘅 你哋唔開心嗰陣記得me

我又打

幾好吖 起碼會有個人記得你

又話訓

我又想打

提我起身痾夜尿？

對佢哋唔係好事

瞓著咗嫁啦 佢打畀我

Tg call me起身痾夜尿

試話凌晨飲醉打俾個fd 佢竟然聽 對住佢喊左好耐

次次佢哋失戀打畀我 我都預咗唔使瞓

呢啲要請食飯補返冇得瞓條數

佢哋陪我就夠

我而家同佢開始生疏 想搵人傾都難 有人陪真係要珍惜

係 好朋友 快啲振作呀

而家有咩事唔會打俾佢 但會諗起佢
好掛住你呀！

你巴定絲 好基啵你

我巴 佢係女仔 唔是棍撞棍

唔怪得你咁講
I know that feel bro

不過都好嘅 個人堅強啲